覺唔覺香港上市既公司都唔夠大陸同美國吸引咁？

因為香港做假數唔夠大陸黎姐

其實因為人地錢多可以推得高先覺得姐

因為香港 IT 係辣殺
搞到冇香港科網股炒